公屋真係好撚多仆街騷擾户

話說我地隔離户住左個自稱傷殘嘅八婆
個八婆話自己患左'小兒痳痺症'，佢老公做工程定唔知裝修(落site嗰啲人)。

以前個八婆個老公未有工開就晨咁早起公屋條巷仔整木工，嘈鳩住晒。
佢對住嗰户人為左阻住八婆個老公晨早嘈，就將d小朋友單車放出去門口。
之後八婆個老公就冇再晨早開始整木工。

去到2014年，我屋企成日有水聲，起房署調查下發現八婆嗰户將廚房部分水喉整左做入牆喉，佢一開水喉我成屋都有水聲。個八婆整餸d切野聲下下都好似街邊豬肉雞檔斬雞咁大聲。但房署做野hea 下hea下咁，去到2016年再去申訴專員投訴，房署先肯正視問題。

房署派人上門約見個八婆，之後個八婆罵番人轉頭仲趕人出門口，仲話'唔嘈得呀，你咪搬囉，間屋我嘅。我鍾意點改都得'。

乜原來間公屋佢買左，個八婆係咪on9到唔知到自己住緊間屋只係租架

拖拖拉拉到2018 年中，房署同區議員set trap 發現佢間屋條喉有問題 (有晒證據)。個八婆先比房署d人入屋還原佢個廚房d喉。
之後房署d人已經驚告嗰户人咪再'搞人'，但個八婆仲當人'耳邊風'。唔夠半年佢又改水喉，d水聲又入晒我屋。

我屌佢啦，陷家剷啦!

條八婆仲要用佢間屋租比人打牌，包人幾餐，嘈鬼住晒。之後比我偷聽倒佢租比人打牌賺嘅錢原來去晒幫個仔供樓。

我屌，你間屋得三條友仲住係公屋大房，侍住自己傷殘為由攞大房住，仲要租比人住同打牌。

叫佢好改番條水喉，條八婆就話'嘈你咋嘛'，又話'我聽唔倒喎'。

呢d咩人黎架，個八婆成個支那人樣，打橫黎講。
正常公屋間隔係唔會聽倒人地嗰户d水聲，八婆嗰家改晒廚房嘈住仲要屌番人轉頭。

佢個女讀可立小學嗰陣打人，老師見家長，條八婆仲要恐嚇個老師。

成家都冇腦同仆街!!!

有冇進一步行動

公屋=人生贏家

公屋有錢人先住

公屋啲人好撚有錢

咁你幾時搞鳩佢

聽你講都係地盤佬加件無讀過書既阿姑, 同佢地講配合講遷就係晒時間更加唔好同佢地講道理, 而且佢地唔會在乎人地點睇同你玩小學雞野係無成本, 一係你就惡到底俾佢感覺係唔惹得, 一係就靜靜地瘋狂投訴, 偶爾既正面衝突係無意思.

我2019年中去揾房署投訴，房署又唔理，話搞唔掂個八婆，仲話不如你搬。

我屌呀，你搞唔掂就叫我搬。房署你冇野呀?叫我搬? 邊個幫我比裝修費呀?

okay，我咪再去申訴專員比壓力房署囉。

我就黎想斬人

條八婆同佢個仔咪人生贏家囉，有咩問題

不如你整啲屎水倒係佢門口

共振喇叭

震樓神器

公屋 + 白卡/傷殘 = 你玩唔贏佢架啦 搬吧啦

音波炮

我考dse嗰陣個八婆開兩台麻雀嘈住晒，已經好聲氣咁問佢可唔可以停一排。

個八婆屌我話:

讀唔成書咪做乞錢嗰d囉,乞錢都三餐飽啦

嘩屌，個八婆講野咁涼薄

其實都真係好難搞
東張西望成日都講d垃圾公屋戶 慘過你嘅大有人在 個d上電視都搞唔店
利申屋企人睇tvb

真心，音波炮
你都唔夠隔離po阿差半夜搬野慘，你玩音炮喇，玩大佢

點解香港咁多呢啲唔要面，唔講道理既閪人

醉酒佬先麻撚煩
晚晚係度發酒癲

撐樓主，支人罪大惡極，有理一定要追究到底，使唔使支援搜集證據器材？

你要同佢鬥痴線。
你痴線過佢, 佢驚你就贏

佢成家藍絲冇分別

冇乜學歷

佢上下層冇事？點解唔用群眾既力量???

其實私樓都係咁，只不過你地公屋戶之前日日去旅行揸跑車，無咩點係屋企住，唔覺姐。
完左肺炎，有得去旅行就無事嫁了

其實租比人打牌收錢已經係違反左租約
建議set個cam對住佢屋企
影哂d人出出入入應該會好d

要2022先完

我都想知佢上下層有冇事，但又問唔倒。

係時候用共振喇叭同佢決一死戰

條八婆好醒水
知我想set cam
所以整反光鏡

你敲門丫嘛，公屋L犬儒，你唔問佢地唔會講架

對呢d 廢老黎講間公屋確實係算送左比佢既正苦根本冇方法踢走佢
同正苦工一樣logic

佢上下層長期冇人，敲門都冇人應。。。

你有咩器材支援?

下?反光鏡咁又點?你射條走廊，多唔係住客既人出出入入已經prove倒，洗鬼照佢門口???
你可以告埋管理處tim呀，點解放埋D唔三唔四既人入泥

我會倒火水，一把火燒。

癲過佢

會唔會係咁，你分早午晚狂搵佢地，好難完全冇人喎
一係就搵佢地同層問下咩時間番泥再拆

領先管理有限公司

管理層d經理跟本唔做野，拖拖拉拉

驚閪咩睇TVB
你睇又唔會比到錢佢賺

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

大廈法團呢???藍絲???

藍絲。。。。

逐步逐步嚟先啦
唔使一下去到咁盡
送啲屎比佢哋品嚐下

武力解決一了百了

垃圾公屋撚係咁架啦
窮就忍下啦

淋佢紅油啦

大大隻字寫埋全家cancer死

我忍左個八婆嗰户8年啦

仲要逐步逐步?!

樓主搵日搞鳩佢啦真心唔難

唔怪得個個公屋住戶屋企都掛個忍字

唔是講笑

同fd 傾開計講起佢有同事住公屋，唔係話歧視佢，但係條友好撚驚比人知佢住公屋，跟住做野果陣成日都會自言自語

我個fd極度懷疑佢精神有問題

可以去樓下俾錢叫南亞佬搞下佢地

放火燒埋自己間屋呀唔好玩火

樓主鍾唔鍾意聽歌咁

人住公屋你住公屋，你都幾廢，俾人恰到上心口

樓上成日拉傢俬
丟野落地下
搥地下

你最好戴返頭盔先

你住緊Y型？
話唔埋佢真係買咗呢

好撚顛, 係咪要搵東張
不過呢的CASE 真係冇得搞
有冇得申請搬遷

我樓上都有條痴線人，一個月緊有幾晚揼地下，最緊要係12:00後先做。輕側幾分鐘，重側30分鐘以上，你根本無佢辦法，房署做得野黎都以年計

呢啲八婆一定要惡過佢同佢鬥玩得大

十字型

唉，我明，之前返早，樓下兩公婆日日嘈交，嘈完之後，最近日日打麻將，報警幾次都冇用

點解要我搬? 宜家係個八婆玩野喎

只能夠講依d case用正路方法係解決唔到問題

咁佢分分鐘係白咭人士喎...

總係覺得你自爆緊

公屋傻西集中地

搵網媒/appledaily得唔得呀

1823佢

東張1823報狗話有懷疑XX

冇人理到呢啲嘢架
自己私下解決啦
用咩方法自己決定

咁低質 唔想俾佢污染我對眼
btw 10年前開始已經冇乜睇 兼職都係其中一個原因

1823 左啦

2014年報埋警都冇用

真，就算不斷搵房署/議員都未必解決到

1823都係fwd你去房署

樓主考完DSE冇耐正常後生仔點鬥
老老柒柒小心個八婆拎把刀過你斬撚死樓主都係入精神病院住一世

唉
我樓下個家仲pk
附近有人早午晚剁豬肉
唔知邊家
樓下嗰間入我數（好少剁豬肉食,我屋企都聽到啲剁豬肉但係細聲）

出面冷氣機滴水
佢又入我數（我間房冇安裝冷氣）

得閒無事就走上嚟撩交嗌
同佢講唔關我事又唔聽
仲要去房署出信投訴我

有冇相熟嘅豬肉佬呀
買一兜豬血返屋企整豬紅

吱吓aa 膠

人名又冇，相又冇，地址又冇，post上嚟把鬼
諗住叫連登仔幫你搵律師？

24小時錄音錄到有證據佢收租幫個仔供樓你咪贏囉 8年都唔識咁做 蠢撚到

白卡廢老先係咁
反而香港大既80,90,00後都好正常
但係呢班人既父母正正就係你講緊既閪人

點解你呀爸呀媽連物業都無

對付賤人係唔能夠用文明嘅方法架
屌佢老母只有鬥賤同鬥癲

不過要小心 既然大家都知大家住邊
你一定要癲撚過佢先投資降
如果唔係輸返轉頭搞死你仲頭痕

房署班友最驚申訴專員
只要你不停打1823同 投訴去申訴專員就會跟足啲
啲19外判管理公司 唔會彩你

我窮到住得公屋撚有物業

可能OFF TOPIC。
我有位私樓女中同。
反而鐘意騷擾其他同學。又呃全班錢。

以前啲公屋同學反而對人冇咩野。

騷擾戶死全家 我住緊私樓都有呢個問題 屌哂你班仆街老母！

晉惠帝

打牌都想靜架 你既然得閒咪一齊整啲聲大家鬥下

以前買樓咁易都可以住公屋

其實D水聲有幾大聲???

支那人係西
但土生土長既西人一樣有，不遑多讓

幫佢報個國安法先啦
話佢黃絲即刻有得做

晚晚凌晨去佢屋企門口痾督屎再開多兩隻雞蛋係地下 唔洗人教呀？正常渠道申訴唔到就比番啲厲害佢嘆吓啦

唯一方法，癲過佢
令到佢驚

你想像下你番緊寫字樓聽住公屋廁所水喉聲

人地一開水喉你就聽倒聲

樓主, 人善被人欺, 你想贏, 你要惡過佢, 唔夠惡就只會被人收皮

樓上定下?震樓神器幫到你

隔離户

點止啊 犯法 賭檔直頭犯法 報狗做佢

講過啦

房署叫番我地揾證據比佢睇呀

你半夜3,4點用錘仔，打牆，撞牆，玩音炮，玩癲D呀屌，唔係不如唔好搞
你係新公屋定舊呀???新就趁佢晾衫既時候點煙等佢索味喇，咁L近

公屋一定係鬥癲

搵東x西x啦包保節目出街一個月內搞掂

黃大仙公屋？

舊

隔離戶都可以出音炮喇，你地隔一福牆之嘛

佢係行唔到路定點

你地個廚房好近，識做喇

直接報過警未啊

佢同人講佢行唔倒路喎

報過啦
差佬話房署先搞得掂

裔男輕鐵站紮營絕食 揭被鄰居噪音滋擾長達7年投訴無門
樓主學下

咩泥架???

想講真係可以買公屋
但之後有咩保養維修房署唔會跟進
雖然唔係買..但自己改裝過房署都唔包保養維修

佢唔玩音炮又係19

連登仔話住公屋先係人生大贏家
不過大家都就移民忍下無所謂啦

租比人打牌已經可以報串啦

上連登有咩用 惡先有用

公屋可以買

震樓神器竟然冇出現過

唔係全部

你裝cam，搵申訴專員話房處有人開賭檔都唔理，有埋網媒/appledaily助攻更好
不過你預佐上報紙同俾人笑下先好，搞得成，佢應該收皮

即係還原左再改水喉?
點解係都要改

舉報佢租上租

佢話為佢方便

仲話嘈倒人唔係佢嘅事

法團既重要性，點解樓主唔去投票選

等緊政府班廢人同時咁你咪玩返佢囉

根本冇人選
我又冇資格選

再搵房署幫佢還原囉

傻喇，唔好搬呀，你一定大屋搬細屋呀，你知唔知新公屋幾細呀???仲有新公屋又係多新腥港人，咪又係一樣

鬥屌，等緊既時候日日俾佢地聽音樂

私樓都係咁上下裝修冇停過,隔離間屋仲要日日放啲細路係條走廊玩,嘈到死

baby shark

喂，哩度有條正橋呀，唔係膠架，哩隻歌會聽到人精神病架

咁撚忍得 比我朝早同佢鬥痴 夜晚就震佢老母臭閪了

交千幾蚊租，重想點？
你接受唔到，我得啊！

交千幾蚊咋，重想點？

baby shark聽多兩日，鬼佬話會有幻聽，成日聽倒"dododododo"

1.如果你夜訓咪2，3點大力拍門
番工又拍多次

2.拍到佢要打開門 再播下killerjo佢聽

3. 屎水倒門口唔夠 你試下插條喉射入去

免死金牌

你忍左8年都唔做野咁你係廢咗啲
上次有個發神經既呀伯晨咁早推住部車仔係咁踢我鐵閘
發晒神經話我霸咗佢間屋 係咁用野撬我鐵閘
我就咁入廚房拎把菜刀開門行出去問佢係咪要開片
嚇撚到佢定咗格
最後佢拉住部車仔自己走咗

你住公屋唔撚夠人癲 你預撚咗比人食住搞尻你

鬼叫自己窮咩。腳頭又唔好

如果唔係洗鬼埃同受人氣咩

點解唔可以係度講，好多巴絲都想知

快啲

如果你唔想動武 咪叫下外賣 派下傳單囉

直接告佢啦仲搵政府

係我同佢玩過

有冇聽過玄牛收樓？
AA膠、鐵鏈、天拿水、紅油、蛇、屎、鬼相、符、衣紙

呢間野真係垃圾黎

殘體字

有精神病要推晒去中國勞改咪得

震樓神器+深夜念佛機+AA,膠

有條友係咁負評我d message
係咪八婆個仔定兩個女呀

公屋大量無業三姑六婆同白卡痴線
只係得個平字

走廊冇cam

倒佢一次火水 佢就驚啦 你估佢唔怕死咩

播Donki

樓主廢撚到
佢租比人開賭報狗啦
開一次報一次自然冇生意
D仆街最怕係仔女
你搞鳩佢仔女
佢跪係度向你叩頭都得

一係正途邪徑用到盡同佢大鬥法。
一係搬

呢啲住戶唔會有道德水平 佢地係真係覺得自己無問題 一定要自己贏

打1823

所以咪話八婆一家打橫黎講

講多無謂 拎把菜刀最實際

樓主應該買個每3個鐘震佢老母一次啦

衣啲時候肯定搵保蝗黨同佢鬥藍啦

唔廢點住到公屋

同無道德嘅人講道德，咁你實輸

AA膠癡鎖匙窿

要以暴易暴，唔係自己逼到有精神病就無人可憐你

唔好歧視公屋
私人樓都大把呢d

講真你錄低佢證據報房屋署同報警喇

非法聚賭 佢都幾撚大鑊

係我就同佢鬥癲
豬血雞血屎水乜柒都玩
一齊攬炒

你係做先好講啦廢柴

你有咁嘅勇氣去做你都唔使上嚟屌鬼啦

sad but true

我樓上都係呀

成日失驚無神 卜一聲

d聲好似跌嘢落木板嘅聲

間中有三更半夜鑽嘢 揼嘢

向佢個單位日日播佛經

粗鐵鍊鎖閘 同佢講冇改善下次會放埋火

最主要係樓主身嬌肉貴唔想打泥漿摔角

共振喇叭、報狗話佢港獨、set cam影佢收取報酬

要同公屋野蠻八婆鬥長命真係好痛苦

所以公屋會有啲用屎淋鄰居，或者放火報仇真係唔意外，大部份人都無咩公德心

依個真係簡單又粗暴 佢又要搵人解
佢唔想比錢搵人解 就餓鳩死佢

貧窮限制你想像就係講呢啲人

樓上日日裝修 唔知裝乜嘢
攞個鎚仔揼揼揼 有時會攞電鑽
投訴過十幾次都冇用 已經幾年

垃圾房屋署

啲支那人好撚欺善怕惡
你惡過佢就人驚咗你

有證據證明非法賭檔, 拉人封屋個喎

倒屎倒垃圾去佢門口喇

咁多錯別字既

AA膠 塞匙窿

震樓神器啦

倒落佢仔女個身仲好

公屋係鬥癲

AA膠塞匙窿 好難咩

私樓就係贏鄰居質素，起碼痴嘅少啲，你自己都享受緊福利就算啦，公屋有乜資格嫌咁多

好撚自私

共振喇叭?有諗過

窗台滴水已經慘過死
(曬衫滴濕晒）

喇叭廢架
震樓器搵野撞先有用

搬去酒店住兩個月
每晚都返去開機
每朝就熄機

放室內啦
咩年代仲放出去

樓主住咩邨

係咪有d臭魚好撚臭

樓主不如試下癲過佢 係門口燒香呀貼符呀個啲野嚇返佢

呢度啲人成日話住公屋好， 好條毛， 住得公屋都係低下層，又自私又賤又鐘意丟垃圾出街， 一係就痴線的

打1823投訴佢 follow up果陣死都話唔滿意冇改善扣佢分 扣夠16分自然會收皮

好撚彩，我對面係逃生門右邊係電梯大堂同左邊鄰居有一定距離，無咁多麻煩事。

叫佢唔好再玩野, 佢唔肯就開個共震神器足3日, 唔理幾點鐘, 自己搬去酒店住3晚,3日後就係佢求你

震樓神器得唔得
夜媽媽敲牆叫佢起身痾尿？

佢老母老豆唔買關樓主撚事咩

佢老豆老母一早買撚咗，樓主依加咪住私樓囉，你咁叻好難同你討論

俾真癲佬睇中就等含撚有fd個鄰居無啦啦俾癲佬搞門口，仲要唔止一日最後唔知點折

公屋聚賭?報狗/房處玩鳩佢啦
如果最近都有,仲可以報違反限聚令
等佢狗咬狗骨,正牙

打牌嗰啲就算有人上門check
佢話係朋友上嚟打牌就吹佢唔脹
襯佢接梗客打牌就用神器貼住佢嗰面牆播佛經
覺得唔係咁安樂就喺門口撤下溪錢

你太淋善

用咩震樓神器個d啦
呢d人同佢講道理係無用
佢唔會怕你，死窮鬼發窮惡

G持

公屋痴線佬出現了

入牆喉塞咗要起咗幅牆先搞到

我半夜兩三點聽倒佢開閂水喉同d水喉聲呀

點瞓覺呀?

傻豬黎, 我意思係 佢老豆老母無買到, 唔係樓主既錯 關佢撚事咩
你自己誤會左就唔好懶撚醒啦
鬼唔撚知之前平咩, 早知我都叫我老豆老母買幾層淘大啦 可以提早退休

幾時又話樓豬錯

地址 寄下信入下信箱幫佢出下名
學校又寄 佢個仔地址又寄

你仲痴線過條友

認真建議

參考返黃秋生啲演技
去佢門口扮癡線佬
自言自語、行黎行去、整啲奇怪聲
畀佢覺得你精神有問題，隨時會搞佢

佢就會縮

試下搵東張西望？

咁你講句 點解你呀爸呀媽連物業都無 有咩意義
點解你老豆老母 04年唔買 騰信?? 04年 先$0.8一股.
買左你提早發左達, 唔洗係到ON99咁

好撚憎

得公屋，得天下

用屎撥佢咪得囉，識唔識住公屋？？

師兄係咪平時比人問食咗飯未都覺得比人串緊

開兩枱麻雀已經係非法聚賭

由你開始諗點同痴線佬和平解決個下已經輸咗

做咩唔答, 點解你老豆老母唔買股. 04 05年買10手0700一早發左達啦吊

夠癲夠賤可能係

呢 d 人知道係你攪佢，隨時斬鳩你

貼光時係佢門口 再報狗

條八婆迷唔迷信？試下用野嚇鳩佢

同壞人鬥你就要痴線過佢
晚晚4點喺佢屋企門口敲門提佢柯夜尿啦屌

癲夠未😂

我純粹覺得樓主慘姐, 比個白卡鄰居搞左咁多年, 上黎仲要比你笑佢老母老豆唔買樓

我分享下我左右隔離

我對面屋全家除左個老豆之外,全家都傻嘅(真係有精神病or弱智)
老母成日就打鳩個弱智仔
個弱智仔成日打開門大叫,鳩叫
個自閉阿哥成日嗚嗚嗚咁叫

全家得個老豆正常,仲要返屋撐頭家

我忍左一年左右, 我開始....佢個弱智仔大叫, 我又打開門鳩叫..結果...一齊共鳴
一共鳴就左右隔離投訴...個弱智仔, 因為我都同時大叫,佢地聽唔出係兩個人叫, 只係聽到Keep撚住鳩叫冇停

事後佢老母發現左佢個仔鳩叫, 我就會打開門鳩叫 , 所以個仔一鳩叫就比佢老母打or關埋左度門罵鳩佢

夏天佢地好興打開門食飯, 佢間屋勁撚臭, 真係好撚大陣味
後來, 我日日企出門口, 乜都唔着, only仲條孖煙通, 係出面搖條J, 邊搖邊講: 大象大象~(好似蠟筆小新咁 )

之後佢老母投訴我老母, 話再放你個身出黎咁性騷擾, 就報警

之後我Keep撚住每晚凌晨, 係走廊大力踩個地咁快跑過, 邊跑邊大叫: 一將功成萬骨枯!!!!

一嘈, 佢個弱智仔又嘈醒, 又同我共鳴

後尾, 佢地依家一見我返工放工, 就關門, 等我走左先出門口
我一係門口同屋企人講野, 佢地就即關門

私隱條例唔俾cam對住人地門口
咁樣會理虧做唔到証據，仲告返你轉頭

片唔好太長
角度係人類高度
問你點影你話果刻用手機

咁反而ok

你咁無用架
你要搞大佢
搵傳媒

參考尼度。

[url][多血慎入] 因「不肯收貨」 屯門地盤管工遭刀斬變血人

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

利申曲緊

公屋同層+上下唔係痴線既已經好撚好彩

原來正常唔會聽到隔離嘅水聲
我晚晚都聽到隔離啲開水聲

公屋一層唔係四五十戶㗎咩
咁都好低機率

放棄自己人性換取勝利

錄音影相
可以投訴佢濫用公屋

無位呀dls

咁你隔離屋條水喉一定有被做手腳

比人倒水整污糟係抵死

聽聞紅火蟻幾毒下

留名

同痴線佬鬥！只可以鬥邊個長命！！！！

有經驗人士，結果我長命過佢

你果個算好架喇，識正常對答
我之前格離個痴線佬，我都冇出聲冇理佢
一出門就係咁講:屌你老母！！！屌你老母呀！！！做雞啦你！！！

樓下食煙

噪音撚仆街冚家剷死全家

打橫條震樓神器
有冇得諗

公屋啲思想真係核突

買條鎖鏈鎖住佢對門

非法聚賭 濫用公屋 違法限聚令 違規改建
分四個topic send去1823 apps佢會分四次覆你再搵相關部門跟進，再唔得就搵申訴專員公署逐個case投訴兼報蘋果

家居噪音分享/賤種畜生解決方法

乜而家仲有買公屋呢樣嘢嘅咩

淋佢紅油 惡鬥惡

樓上住左對仆街過度活躍死孤兒
兩個廢佬照顧
日跑夜跑，又係到跳
嘈撚到仆街

鬼唔望佢地早d一家團聚

搵個fd話想join雀局 入去打幾圈錄低去報蘋果啦

屎無得輸，平靚正，每日番屋企都整舊比佢，包佢收哂皮

白鳩痴，話入面有黃絲家長聚集 想攪港獨咪得囉

以牙還牙，以眼還眼

貼文宣落佢門口再報狗
起佢仔女底貼街招

我個friend試過淋屎去佢鄰居度

倒污糟水落窗口係一個正常人應該做既野咩

你就真係白鳩痴啦
就算真係上去查證咪又係得一次半次
仲要搞衰自己個朵
用下個柒腦先學人比意見啦

投訴佢仔有樓，個仔未必有除名。

連登仔係咁上下啦

咁你呢世人記得呢句說話
比人xx係抵你死

有用咪盞泥漿摔角佢又一齊玩屎

好聲好氣

符合國情

講唔講得邊座？ 我都係住果度

共震喇叭
半夜三更開會好爽

公屋理應如此

街邊d櫈都唔會整到好好坐啦

既然講野咁應聲, 不如錄鳩佢音穩陣D

屈佢係黃絲

半個鐘內全家墜樓身亡啦

喺佢門口貼返幾張文宣再報国安乜都搞掂

震佢個水喉位，一定勁

而家酒店包月只係$7-8千，set timer 慢慢玩

其實痴線佬係真係要拎去打靶
一係唔好放返出黎

深夜塞水喉入佢屋開水

感同身受
走廊長期有幾個廢老冚家鏟煲煙
樓上條仆街晚晚半夜推枱推櫈同埋掉野

藍絲發現

如果佢真係咁講 你大返佢話咁你有冇做好inspection? 叫佢列明為呢單case做過d乜 冇改善就去申訴專員公署投訴

樓主住緊邊類型既公屋？

屁大既小事都放上來做乜撚？你以為個個好得閑睇你廢post?

嘉湖山莊個Case都係咁啦

窮撚就閪D

chur下房署就真係要

你咪大佢

你攪唔掂我都煩你架啦

要同佢鬥惡鬥癲

用共震低音炮睇AV，好正。

同佢鬥顛喇

我比我樓上搞到睇精神科
依家日日同佢鬥顛

每次佢一嘈 我就會大叫 我未撚食藥架
我同你鬥揼呀

倒啲床虱入佢門口

講到共震喇叭
我試攞去震隔離條八婆
但佢都好似無乜反應咁
到底係佢咁忍得定其實某d公屋嘅牆好難傳到聲

又話咩公屋好多名車超跑

樓主都癲埋，然後白卡battle咪得囉

你要屌鳩房署先得

所有政府部門都會同你講 自己錄嘅唔係證據， 一定要政府人員錄嘅先係。

但政府人員永遠極少 出現

等於永遠都搵唔到證據，等於永遠都唔使做嘢

有殺無賠+秦沛.jpg

舉報佢非法租公屋岀去好過投訴

人唔笑狗都吠

攬炒

社會底層廢柴：得公屋得天下！我間公屋又大又實用，好過買樓！傻仔先買樓！

震樓神器幫到你。

震樓神器，保證佢識收斂。

搞鳩佢啦

公屋＝垃圾堆

我以為佢會話 讀唔成書咪你都o係屋企開兩檯麻雀比人打

係連登講真話⋯

俾山頂班生蕃住都會搞到烏煙瘴氣

公屋好撚多精神病人的，醫院唔夠位咪放佢哋出嚟，無屋住咪要社工幫手申請公屋

有呢d 變態鄰居實係好慘,公屋又無得搬

係時候出動東張西望

居屋都好多

樓上有打把仔小朋友日日係到跑 跳dump 地
應該點搞

好奇一問11點以後唔可以製造噪音係大家都知呀
咁有冇話最早要幾點先可以製造噪音嫁？

搵東張西望/私家偵探

個frd 棟樓有個痴撚線老人
會係部lift 入面露J

公屋一定係富户

我笑到噴水 差d哽死

完全明白樓主感受，同樣經歷緊

笑死

CHing 好誠實

震樓神器 半夜三更開住

雖然我唔係住公屋
但租屋都試過遇著隔離屋係仆街
個核突阿嬸帶條仔返嚟，早晚都喺度扑野
凌晨1/2點
之後朝早6點又嚟多次
嘈撚到痴線，我聽到晒佢d呻吟聲完全訓唔到
去拍佢門投訴，警又報過
之後都係冇改善，仲聲大夾惡
最後我自己頂唔順搬走左

想講好多香港人係仆街
對付呢d人，只可以仆街過佢
當年未興震樓神器
如果唔係我一定買

全港冇五十萬 都起碼有廿萬人住十字啦

搵人買佢啦

用喇叭對撚住佢播佛經或者嘈口
日日屌你老母屌你老母
打牌就播 輸撚死你

以往投訴係有用

因為房署唔做嘢仲有得用1823拆佢

初初上架果陣效率真係好高

19年後公狗惡晒就唔清楚

聽到有麻雀聲就即刻報狗咪得

其實你係咪佢地一家㗎

公屋走廊呀後樓梯果D位都冇 CCTV
你同佢住同一層又唔洗搭 lift
講真你兜野扑暈佢再質佢幾野返屋企相信唔會有證據拉得到
不過呢我就唔建議咁做既

我真係冇呢個勇氣嘛

7點

台灣有個人玩到自己出去住酒店再日日夜夜咁震人地

唔撚想做野姐
要趕實有方法

咩係震樓神器

早期公屋係有得買

果堆可以買既咪比你買囉

無就咪撚吹到咁大啦

講完你又唔係真係做，真係做就唔會忍到佢8年啦
既然做唔出咪做唯有遂步遂步黎，做住d做得出既先，萬事起頭難

如果房署肯因呢個理由安排你申請調遷其實你應該接受，因為上面有好多人同你講唔同嘅方法你都話冇用，咁我相信已經冇任何方法可以解決呢個問題。

有冇得告佢非法聚賭

錄埋佢音

冇得賣啦

你仲癲過佢個仔

房署唔理
房署唔理
房署唔理
啫係任玩只要唔好玩上報唔好搞出人名就得

其實同隔離個弱智仔不相伯仲

咪係囉
可能比你搬到去新d既樓/就腳d呢
呢d可能有得傾
私樓鄰居係痴線佬你都解決唔到啦
咪又係要自己賣樓搬
呢度就個個叫你同佢鬥
現實係你同佢鬥你都驚自己安危啦
樓主夠佢癲就唔會上黎開post問

咩係反光鏡？係點樣？？

邊度有得賣，搵過晒深水埗冇

你仲癲過佢
呢啲真係鬥惡鬥癲

喺公屋玩屎同垃圾係完全無後果

緊係做咗無成本嘅抗爭先喇

遲啲佢鄰居又會上黎開po
話隔離嗰兩家人個弱智仔成日玩共鳴

你大聲播念佛機邪返啲賭仔

個傻佬精神分裂以為有人跟佢共鳴
你去睇下醫生好

公屋係咁啦，除左持咭人士多，愈來愈多蝗住公屋，唔想同佢地做鄰居，唯有努力買私樓，應該冇咁多癲人+蝗

戶

大佬，你地有得住就嘈，有冇住過唐樓先？

真，唐樓先慘
行樓梯，一個月爆一次屎渠，下面仆街D重有一樓一
有公屋重想點，人生贏家

咪就係，風水樓
收千幾蚊租，有咩壞叫人上黎搞，唔洗比錢

鬥癡線，邊個頂唔順咪搬

Plot twist
原來由頭到尾都冇嗰家人
根本一路都係得佢自己係度“一仗功成萬骨枯”

係youtube search cocomelon
之後播一日

個人推介:lost river
真正攬炒神曲

樓主識唔識用？

睇完覺得有啲悲哀

睇完火都來，我以前都遇過d pk
買過震樓神器 冇用的
最後都冇辦法，搬走咗

即係你點震，佢都冇回應？

張揮春仲係度

搬啦，唔係點

以前做過公屋保養
真係好多VIP...
差佬都唔驚 何況房署..

有d case聽番黎好慘
個VIP日日播d咸濕歌
對面屋就有個細路女住緊
好似日日俾人洗腦咁

賤種終結者 樓上一嘈我就播death metal. 即刻靜哂，taobao 3百蚊個 抵玩

寫去局長到 一定follow

我夜晚都聽到樓上廁所開水聲
係咪又改左

凌晨三點剁肉餅

報上東張西望la

台灣個自制騷擾鄰居神器岩哂你

你會唔會試下買條鎖鏈落鎖頭鎖實佢??
深夜無咩人時鎖好門, 或者等你屋企無人時鎖,
到時你返屋企記得帶定鎖匙先返到屋企架,
就算解完鎖之後隔幾日都要再鎖返,
咁你屋企就會好安全, 不過係煩少少成日出唔到門或返唔到屋企

記得唔好鎖錯隔離屋!!唔係人地會好麻煩架

喳膠水幫佢封鎖匙窿
佢地打牌就拍佢門咒佢地輸清光
得閒射啲水入佢屋企
塞啲陰司紙入屋
深夜拍醒佢地道門
掉個藍牙speaker入去深夜播下大悲咒

公屋一向都係鬥惡鬥痴線架啦

樓主睇多d 東張西望學下野喇

其實東個個section算係咁，每次都做到野

有公屋住仲嘈，有本事搬走啦

其實係咪舊公屋出咁多舊 香港人廢老 黑人憎

新公屋地區個d蝗 有冇咁 真心想知

新公屋地下花園多採花賊
同埋蝗媽會俾d仔女係花園屙尿